文盲都可以做廣告

每個字都係中文字，加埋一齊係乜能野中文？

呢句野馬雲講既 大陸野

cpjobs=SCMP=馬雲